覺唔覺男人中意大過佢好多既女人好廢？

有能力既男人點會中意老女人
中意佢d 皮夠鬆？定新陳代謝夠慢？
帶條女出街仲老過你 人地以為你拖老母出黎
唔洗係條女身上洗錢之餘 博食埋軟飯
仲貪人可以照顧埋佢
旨意女人幫 簡直影撚衰男人

老女人既定義係？

我19 佢21 正

大佢5年以上都廢啦

中意老女人咪又係貪人經濟獨立， 仲可以幫埋佢事業各樣野

真心睇唔起靠女人既男人

冇人既

大過佢 = 食軟飯

唔通貪佢對波夠墮？

溝到姐姐先勁 溝細過自己呃到妹妹咁